叉燒係紅肉定白肉??

除左魚同雞有咩係白肉??

豬肉 紅肉

白人同 michael jackson

雞脾好似係紅肉？

齋黎（好似係）

炸雞係啡色點會係白肉 用下腦啦

啡肉